唔好再大肆報道義士跳樓新聞

我知道呢一個月內已經有好幾位義士為咗香港跳樓
大家既心情都好難受
但我唔想再有義士死！
自殺呢個風氣係會傳染！
好怕再有義士見到呢啲新聞而有自殺念頭
希望大家唔好再大肆報道
各位義士，你地要用行動去改變香港
不是用生命！！留返條命去睇未來既香港！

香港人，加油！

單係今日都有幾單雖然唔知關唔關事

我好驚關事 我唔想再有人為咗呢個仆街政府咁

人地諗住用自己條命黎宣傳理念
你咁做係咪令佢死得毫無意義

我明，但我唔想更多義士死！